# Logviewer - teste evolux

Este é um projeto padrão Yeoman Angular. Por isso o tanto de dependências inúteis.

Autor: Eduardo Marinho

### Instalação

```sh
$ npm install
$ bower install
$ grunt serve
```

As instruções de uso do software em si estão em sua própria tela.
